邊到有得買iphone se

如題
想買iphone
但唔想要新款

我早兩個月係STORE執到貨尾

今日拎出黎用

你有冇收到風邊到仲有

放比你 出個價 64gb

全新定點

點解會有貨尾執咁好
我都想要返一部傍身

新電真係唔同D

IOS12 SE仲係勁順 我唔打機 可以再戰三年

早兩個禮拜見到開倉四舊水16g
諗諗下都係唔買啦
唔夠大又驚一update就898

邊到開倉！！！！

過咗啦

新電係咪襟用d 我舊電92%平時用倒水咁

重返當年核電mode

頭先等睇醫生 玩左成幾鐘先跌10%

去apple仲有冇得換新電

有

thx 等到再殘d先換

五千蚊 賣畀你
絕版貨 梗係貴D

上yahoo拍賣搵到，唔知有無伏
想買一部出去跑步用，部iPhone 8袋唔落跑步褲

想知too

巴打有無興趣組隊買？
一個人去怕中伏
以前未試過就咁港鐵站trade iPhone

點解唔買apple watch

幾千蚊一隻有mon錶對我呢啲唔多玩功能既人黎講幾貴下
咁不如二千蚊買部靚design機做士啤（btw就算啲1500-2000蚊價位android機specs幾好都好，都想買翻靚款+細mon）

有部128用黎當ipod用

想買部128gb但又係唔知邊買好

用緊 但愈黎愈慢 開line都lag到仆街

好順wo

升左ios 12未ah

印度，有冇朋友去開幫手買

有興趣!

最後一部單手3.5mmiphone
用嚟做返電話工真係一流

有部係又一城 Apple store 買嘅 iPhone SE 銀色 128GB，已過保養，上年十一月已在 Apple store 換電，電池健康度 100%，全部都有 Apple email 証明，有無人有性趣？

16年年尾買咗部se 到而家都仲係iOS 9冇update過 而家iOS12有啲想update 不過怕舊電唔襟用

Maximum Capacity 跌到幾多先有得換

俾錢咪有得換

IPhone SE 再次清貨大砍價！32GB 唔駛兩千蚊！

又秒殺
3月尾唔出se2就真係唔知gay cook諗乜